今次有無紅底五毛讚揚林鄭

想知今次屎忽鬼決定有無人讚頌？ 定係真係一致怒屌？

五毛開工唔使打卡

返工出門口比冧樹砸死哂啦